泫雅單穿黑色小褲褲自拍 辣曬性感蜜大腿

南韓「性感小野馬」泫雅認愛師弟「PENTAGON」成員E‘Dawn後，雖遭經紀公司「CUBE娛樂」解約，不過兩人越愛越高調，時常在IG曬出甜蜜合照。日前泫雅才公開體重，身高164公分的她，竟只有43.1公斤，加上「鳥仔腳」細如手臂，讓不少網友相當擔心她的健康，時隔一個月她秀出內褲照，大露性感蜜大腿。

泫雅昨晚在IG曬出性感美照，照片中她身穿短版上衣露出結實腹肌，不過下半身僅穿一條黑色小褲褲，完美曲線一覽無遺，與先前的照片相比「鳥仔腳」也升級成結實蜜大腿，性感畫風更讓男粉絲直呼「好羨慕E‘Dawn」、「老婆，快把褲子穿上啊」！

G

同交友APPS拉客果D 東南亞雞有咩分別

臭雞永遠都係臭雞

泫雅164

岩岩俾E當屌完

不愧係南韓第一淫娃

x

屌過

我覺得宣美淫正啲喎

屌過自己隻手就唔好講出黎啦

泫娃淫雅

南韓第一淫婦

個樣成個alien 不了

真係G
仲要係最臭嗰種